咁多連登性情中人 有冇人明白小妹心情

剛剛要去便利店裏 為著香煙無人點火

唉

傷殘

我冇火喎先生

唉 無人明

老婆仔，燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

湊巧你正走出路上搖搖蕩蕩明明喊過不借得太多也想借點火

識野

做人冇火點得呀

Sor lor

出火囉